777開完記招就落大雨

777開完記招就落大雨

屌忽然勁大風

六月飛霜

天怒人怨

好大雨呀

天好黑